.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Meld-into-Stone:

Слияние с камнем (`Meld into Stone <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=188>`_) / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- земля

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы сливаетесь с соседним каменным блоком достаточного объема, чтобы вместить вас и ваши надетые и переносимые вещи.
Вы должны коснуться камня когда совершаете :ref:`action--Cast-a-Spell`.
Вы можете слышать, но не видеть, то что происходит снаружи камня, и вы можете колдовать заклинания пока находитесь внутри камня, пока заклинаниям не требуется линия эффекта за границами камня.

Значительный физический урон камню, пока вы находитесь внутри него, извлекает вас из него и наносит 10d6 урона.
:ref:`spell--p--Passwall` извлекает вас без нанесения урона и завершает *слияние с камнем*.
Вы можете :ref:`action--Dismiss` это заклинание.





.. include:: /helpers/actions.rst